一年容易又ocamp 有幾多情侶會因為ocamp分手

話咁快又準備到ocamp季節 第一年以O嘅status過呢個季節 男朋友今年玩兩個ocamp 而我就一個都冇玩 唔知係咪因爲上年嘅陰影搞到我驚左呢兩個月 就算點努力說服自己 話男朋友玩camp唔會出事 但我都係好驚過左呢兩個月就會好似好多情侶咁分手收場 有咩方法克服心理障礙

去埋一份

又係狗公組爸食組女既時間

上年佢試過差啲食左個組女 不過個陣佢單身

繼續安慰自己啦傻閪 食左你都唔知啦

boom 係camp偷食是常識吧 玩完一日啱feel其他人訓哂 就約休息時間去廁所屌閪

唔係信唔過佢 係信唔過入面啲女

洗唔撚洗咁快開定post呀 屌你